1031 萬聖節 「賀佢老母」

大家可以去完太子，直落去中環

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

蕉

推手

P牌

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

暫時未見有中環10.31文宣 我諗我都係去左太子先

大家應該主線都係太子，但有機會2點封站，跟住轉去中環開花

去lkf啦